有冇人知香港監獄容量？

Whatsapp收到段鳩野
好想睇下香港困唔困得曬

網傳信息，希望有用

//若你的朋友琴日3:30pm曾到戰區，請轉告重要指示：

【很重要！3:30後定性暴動】
【很重要！3:30後定性暴動】
【很重要！3:30後定性暴動】
【很重要！3:30後定性暴動】

啱啱盧偉聰記招講，警察定義3:30後係暴動。

暴動無分行為，只要出現喺現場就係。行為只係用嚟判斷你個刑期，但唔係罪行成立與否。

麻煩刪除所有social media同埋其他平台相關嘅記錄。

記錄事情係重要，但唔係依家去用facebook記錄。保障咗自己先，之後先再諗點樣傳訊件事。

當日相關衣服，請恰當處理、免招麻煩。

衣家係亂世，美好日子已葬在身後。
要學懂在亂世下，保護自己、親人、朋友和一起抗爭的香港人！

若你的相片、影片有助抗爭若打甩誣告假証供的檢控，應妥善backup， 不要放在家中。//

請Del msg!!!!
Thanks

警察咪係現場暴動狂打人囉

搞清楚
係示威者掟磚先